Csl 轉台plan

Sales請出招

超抵🎈3hk🎈最新6月轉台優惠 請whatsapp詢價
1️⃣🎏4g 21mbps 5gb後低速無限
2️⃣🎏4g 真無限 21mbps任用唔限速 全程無fup
3️⃣🎏4g 21mbps 社交達人專用 16gb中高用量
4️⃣🎏4.5g 1.1Gbps 6gb/12gb數據
5️⃣🎏4.5g 平價體驗 10gb後降速21mbps
6️⃣🎏4.5g 真無限 1.1Gbps任用唔限速 全程無fup
7️⃣🎏4g/4.5g 家庭plan
以上計劃比門市平 比街檔抵 所以價錢不能公開.麻煩pm詳細查詢. 【帶號碼轉台自設生效日期長達180日】
內部優惠 超低價驚喜 詳情請whatsapp了解

⭕️超低價21mbps fup推介 養號碼/老人家/小朋友優選
頭5gb 21mbps 5gb後不低於128kbps 本地分鐘提供無限 唔洗擔心額外收費同斷網
🧨🧨限时特價及特别優惠🧨🧨

⭕️4G 21mbps中高用量推介首選計劃 7gb+9gb社交數據 暢遊5大社交Apps(Whatsapp/Wechat/Fb/IG/Line )其後仲有低速無限 更有無限通話分鐘
🧨🧨限时特價及特别優惠🧨🧨

⭕️4G 21mbps真無限 個個月尾Data唔夠用? 仲要叫frd share hotspot比你? 咁考慮呢個plan喇 睇YouTube Fb ig 無壓力 全程不受fup限制 任用唔限速
🧨🧨限时特價及特别優惠🧨🧨

⭕️想體驗4.5G 速度 但又唔想咁貴? 咁呢個plan岩晒你 4.5G 1100mbps打頭 10gb後4G 21mbps保底 體驗極速之餘唔會跌落128kbps 更有無限任用無後顧之憂
🧨🧨限时特價及特別優惠🧨🧨

⭕️4.5G 1.1Gbps =1126.4mbps真無限 隨時隨地極速體驗 唔洗就住就住 想點玩就點玩 返工放工由你睇片打機 極速上網 快人一步!!
🧨🧨限时特價及特别優惠🧨🧨

詳情請wtsapp查詢

😚😚限時4G/4.5G制式 企業職員/公務員計劃😚😚
✅本地通話無限
$118 6gb本地 4.5G 1.1Gbps全速
$168 12gb本地 4.5G 1.1Gbps全速
更多企業員工優惠pm查詢

🚀🚀🚀特別家庭plan優惠🚀🚀🚀
🔥$238 3sim 15gb家庭plan🔥
🔥$298 5sim 15gb本地+5gb中港澳🔥
🔥$498 5sim 30gb本地+10gb中港澳🔥

👩🏻‍🎓👩🏻‍🎓👩🏻‍🎓大學生/大學教職員特選優惠👨🏻‍🎓👨🏻‍🎓👨🏻‍🎓
$98 6gb 1.1Gbps
$128 9gb 1.1Gbps
$188 真無限 1.1Gbps
更享$100-$200 Google play / App Store 回贈!!!!!

更多優惠請pm我查詢 要乜都有😉🥳

🔅請幫忙轉寄俾朋友,thanks🔅
🔅whatsapp:‪95295825‬🔅
🔅telegram @from3hk🔅
🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀

🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀

🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀

只轉台不續約

有介紹 各大手機網絡優惠報價
手機上網計劃 新號碼/轉台/續約
Smartone
Csl
1010
3HK
CMHK
HKBN
新號碼、攜號轉台、大專生、續約升級、企業員工個人或家庭計劃
問下啦：
Tg:

📶地鐵唔會Load空氣 優質網絡📶

Smartone 迎接5G 成就未來

五月計劃限定
16GB$238
18GB$268
最新家庭計劃
💳光纖寬頻信用卡超級優惠💳
💥指定$88計劃限時優惠💥
🗣🗣大專生專享計劃🗣🗣
👐🏻👐🏻全速無限速計劃👐🏻👐🏻
💼企業家庭Plan Coupon計劃💼
不能盡錄太多 快D 加我瞭解下
隨意門即時whatsapp:
或TG:

*(優惠及服務受有關條款及細則約速）*
不同時間有不同優惠，歡迎聯絡我詳談💯

誠懇認真耐心態度回應每一位客人🌈
🏆各大討論區信心專業推介之選🏆
🥇年度最佳服務之首🥇
簽約 港，九，新界 你話事😍
服務為你做足💯分🉐🉐
🔅十年電訊經驗 專業度身提供岩客人計劃
專業網上銷售，快d搵我HENRY瞭解下 優質服務態度

歡迎抄襲

隨意門即時whatsapp:
或TG:

3HK 最新全網驚爆抵玩月費優惠詳情🔥🔥🚀
私人優惠資訊請whatsapp：61404059
限時優惠whatsapp查詢再減價🎁
以上優惠不能公開價格，因都比門市街檔平！
🎁🎁🎁🎁🎁🎁🎁🎁🎁🎁🎁🎁🎁🎁🎁
好消息🚨🚨🚨
現時4.5G網絡速度已經升級至高達1.1Gbps！！！👍🏻👍🏻 🎁

1⃣（原價$146）4G 21Mbps真無限 全程無憂數據不限速任用！！
2⃣最新4.5G 1100Mbps真無限 唔限速 無憂數據低至 !!!!👀🎁
3⃣最新4G 21M優惠月費 $96現時超低價 5GB 實收！🎉
4⃣最新限速4G 21M月費➕額外每月贈送9GB社交數據（WeChat，WhatsApp，Line，Instagram，Facebook）
5⃣家庭plan 4.5G 3Sim 15GB驚爆價 238全包

whastapp傳送門👇🏻👇🏻
✌🏻

TG:
🎊🎊🎊🎊🎊🎊🎊🎊🎊🎊🎊🎊🎊🎊🎊
最新限時獨家offer 🔥🔥🎁
（優惠隨時停）
💥4G真無限 21mbps🎁
全程不受fup限制，任用唔限速(原價$146)
Whatsapp諮詢 包你有驚喜

‼️‼️4.5G 全速真無限 1100mbps🎁
(原價$258)全程不受fup限制，任用唔限速
Whatsapp諮詢 包你有驚喜

🔥🔥4.5G 限速真無限任用 1100Mbps
頭10GB全程4.5G 1100mbps任用
合約期內隧道費用私人全期豁免(原價$228)
其後一直Keep住21Mbps任用 唔會跌落128k 384k龜速無限🔥🔥

🎈4G限速無限21Mbps🎁
4G制式(21Mbps)無限上網頭7GB Data速度21m, 之後限速不低於128kbps‼️
💥💥額外每月送9GB指定數據‼️‼️
（WeChat，WhatsApp，Line，Instagram，Facebook）$106 全包無額外附加收費🔥🔥
💥額外贈送無限分鐘通話

🍺4G限速無限 21Mbps (更抵優惠請聯繫報價) $96🎁
4G制式(21Mbps)無限上網頭5GB Data速度21m, 之後限速不低於128kbps‼️
Whatsapp諮詢 包你有驚喜
🎈🎈🎈🎁🎁🎁🎁🎉🎉🎉🎉🎉🎊🎊🎊
特設見面簽約 港，九，新界 方便你簽收

企業員工plan(需要提供員工證或個人卡片)
✅本地通話無限 4.5G速度
1⃣$118 4.5g網絡 1.1Gbps速度 6gb香港數據

2⃣$168 4.5g網絡 1.1Gbps速度 12gb香港數據

🙌🏻 最新4.5G大專生優惠💥💥💥
$98 6Gb 全速
$128 9Gb 全速
$188 全速無限
👍🏻💥28間指定院校學生優惠
👍🏻無論校園學生或者係校園職工教師都可參與

🎁獨家優惠 (凡登記大專生計劃) 請wts諮詢
加送Bill to 3 消費回贈$100 「App Store / Google Play 二選一」

🚀🚀🚀特別家庭plan優惠🚀🚀🚀
🔥$238 3sim 15gb 家庭plan🔥
🔥$298 5sim 15gb本地+5gb中港澳🔥
🔥$498 5sim 30gb本地+10gb中港澳🔥

更多轉台大中小內部企業員工優惠、出機優惠、家庭月費，應有盡有。
點擊以下Link 可隨時隨地聯絡我🤪✌🏻
👇🏻👇🏻whastapp傳送門👇🏻👇🏻
✌🏻
TG:
❤💜💙💜💙💙💜💙💜💙💙💜💙💙💙
💕最貼心💕最專業😊包你用得放心又開心😊

🙇‍♂️以上只做新登記或轉台

SmarTone 世界級5G 體驗
香港唯一選用歐洲愛立信頻譜

手機計劃 光纖寬頻 大專生優惠
十年行內經驗 RoyceChoi查詢

🔴 SmarTone 🔴
個人/家庭/企業員工/大專生 plan✨

唔想睇字 直接搵我報價🤝

🌟4.5G 經濟煲劇之選🌟
💰$98 24個月
❇️全程2mbps 真無限
❇️2000分鐘
(企業員工特享$84💥)
需付$18行政費

📙FullTime大專生計劃📚
💰$128 24個月
❇️全速12gb後128kbps
❇️無限分鐘
❇️+$70可升級全速真無限♾
(恒生卡特享+40升級無限優惠)
(攜號轉台免行政費)

🌟🌟🌟星級推介🌟🌟🌟
🔥🔥🔥4.5G 全速個人Plan🔥🔥🔥
🚫原價$298 30個月

限時優惠 $238💥
❇️無限分鐘
2揀1 優惠:
🅰️16Gb本地+0.5GB大灣區
🅱️12Gb本地+2GB 大灣區
❇️+$58💰升級本地真無限🚀🚀
需付$18行政費

😈😈😈加享推薦人特別優惠🤝
(受條件約束 歡迎查詢🔍)
------------------------------

5G 全新plan🔥🔥 新客戶上台

✨單人: $398 / 100GB

2️⃣sim 100GB/月=$518 ⚡️
3️⃣sim 150GB/月=$638 ⚡️
4️⃣sim 200GB/月=$758 ⚡️
5️⃣sim 250GB /月=$878⚡️

🌟🌟🌟🌟🌟🌟🌟🌟🌟
❇️24個月+ 分鐘無限
❇️送每月2GB 大灣區
❇️送 24 個月中國內地號碼
❇️加$80 可升級5G 無限數據( 限速5Mbps ) , 沒有合約 可隨時加減
❇️數據用唔晒,可滾存至往後月份
(最多500GB 本地 & 10GB 大灣區)
📍需付$18行政費

傳送門直接搵我:
😎

💥Wtsapp:

🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥

4.5G 內部企業員工 家庭Plan 😈
(歡迎全新客戶/續約升級)

2️⃣sim $296 30個月
8GB + 送1700 手機📱coupons
+238 升級無限
❇️扣除後平均$477 (每張♾$238💥)

3️⃣sim $383 30個月
12GB
+$198 升級無限
❇️每月 $581 (每張$193💥)

OR
每月$617 24個月
+ 送2200 手機coupons
❇️扣除後平均$525 (每張♾$175💥)

4️⃣ sim $483 30個月
20GB + 1.5GB大灣區
+$178 升級無限
❇️每月 $661 (每張$165💥)

OR
每月$707 24個月
+ 送2800手機📱coupons
❇️扣除後平均$590 (每張♾$147💥)

5️⃣ sim $749 24個月
40GB+ 1.5GB大灣區
+$108 升級無限
+送4500手機📱coupons
❇️扣除後平均$669 (每張♾$133.9💥)

OR
每月$762 30個月
40GB+ 1.5GB大灣區
+$108 升級無限
+送6500手機📱coupons
(購買第二部機時使用)

❇️扣除後平均$653 (每張♾$130😱💥)

傳送門直接搵我:
😎

💥Wtsapp:

SmarTone

💫SmarTone 迎接5G 成就未來💫
🚇地鐵唔會Load空氣 優質網絡📶

📱每天更新轉台優惠、優惠必定最新最齊全。包括全新5G計劃、4.5G全速、限速、大專生、家庭、老人家Plan😊 歡迎聯絡我KingSley查詢

🔥特設「到薈簽約」，全港、九、新界一Call即到。全天候為你服務，解答你任何問題！請提前預約☎️☎️

聯絡方法：
WhatsApp-
Telegram-

🤩3HK轉台/新號碼優惠🤩

📱4G網絡無限21Mbps🤑
任用上網頭5GB速度21Mbps,
之後限速不低於128kbps
無限本地通話分鐘，
(特別優惠$xx,請whatsapp我報價）

📱4G網絡無限21Mbps🤑
任用上網頭7GB速度21Mbps,
之後限速不低於128kbps，
每月送9GB社交數據(適用於IG
/LINE/wechat/whatsapp/FB)
無限本地通話分鐘，
(特別優惠$xx🤩)

📱4G網絡真•無限21Mbps👅
真•任用上網優惠
全程不受公平使用限制，
任用唔鎖速😛
無限本地通話分鐘，
送智能手機❤️，
(特別優惠$xx,請whatsapp我報價)

📱4.5G全速網絡真•無限💦
真•任用上網優惠
全程不受公平使用限制，
任用唔鎖速🚀
無限本地通話分鐘，
(特別優惠$xx,請whatsapp我報價)

📱4.5G全速共享數據plan
$xx-20GB本地數據
5張sim卡共用數據/分鐘，
無限本地通話分鐘，
合約期24個月

📱4.5G全速共享真•無限🚀🚀
真•任用上網
5張sim卡共用數據🤑
全程不受公平使用限制，
任用唔鎖速🚀
5500本地通話分鐘，
每月送20GB中港澳數據，
(月費$579, 簽34個月合約)

歡迎查詢📲6274 8871

👆可以考慮呢個！

🌟🌟🌟SmarTone 6月最Update優惠
4.5G 個人全速計劃🌟🌟🌟
無論何處 銷售員給你最貼心跟進
立即按以下連結Whatsapp查詢優惠
ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

🌟🌟🌟‼️5G🆕plan ‼️🌟🌟🌟
🥇🥇🥇 🏅🏅🏅
🌟🌟🌟新客戶上台🌟🌟🌟

1️⃣個人398 / 100GB
2️⃣sim 100GB/月 $518💰
3️⃣sim 150GB/月 $638💰
4️⃣sim 200GB/月 $758💰
5️⃣sim 250GB/月 $878💰

📌📌📌📌📌📌📌📌
✅~ 24個月合約
✅~ 每月2GB 大灣區
✅~ 送24個月中國內地號碼
✅~ 無限通話分鐘
✅~ 加$80可升級5G 無限數據(限速5Mbps) 沒有合約
✅~ 數據可滾存最多500GB 本地 & 10GB 大灣區數據

📶📶📶📶📶📶📶📶📶📶📶

🔥SmarTone 穩定極速4.5G手機Plan🔥

⭐4.5G 全程2mbps 個人plan⭐
💥$98💥
⭐2000分鐘⭐
💥無限數據💥
🤩全程穩定不降速，煲劇Utube經濟之選😏
💥簽約24月💥

🚀⭐4.5G 全速個人Plan⭐🚀
😮原價$298
💥限時優惠$238
💥4.5G 16GB 本地Data
💥最高可達1Gbps速🚀
💥無限分鐘
🔥轉台加送1年內地副號
💰親友用緊雙方可享推薦人優惠回贈
⭐尊享Smartone會藉

🚀另加$58 每月可升級至全速無限🚀
🚀🚀🚀$296 即享極速4.5G無限😍🚀🚀🚀

⭐打機 高質素要求星級之選⭐😎😎😎
💥簽約30月💥

😁Whatsapp傳送門😁Chris

ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

🥰主打
⭐⭐現有客戶續約組合家庭Plan⭐⭐
⭐⭐幫您計到最抵玩⭐⭐👍🏼

💮全新家庭組合計劃💮

🅰️3卡快閃優惠 月費回贈
限時月費$365
🌟12Gb數據/6Gb本地+1.5Gb中澳data
🌟無限分鐘
🌟數碼通優越會籍🔱
🌟加$198可升級至全速無限
🌟平均$193/張 全速無限(3卡)
🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

🧨🧨🧨🧨🧨🧨🧨🧨🧨🧨🧨

🅰️4卡快閃優惠 月費回贈
限時月費 $483
🌟20Gb 數據+1.5Gb中澳data
🌟無限分鐘
🌟數碼通優越會籍
🌟加$178可升級至全速無限
🌟平均$165/張 全速無限(4卡)
🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

🅰️5卡快閃優惠 月費回贈
限時月費$798
🌟40Gb 數據+1.5Gb中澳data
🌟無限分鐘
🌟數碼通優越會籍
🌟加$108可升級至全速無限
🌟平均$$158/張 全速無限 (5卡)
🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

⭐另有家居光纖寬頻優惠⭐
⭐公居屋⭐
⭐私人屋苑⭐
⭐⭐村屋⭐⭐
💥屋苑覆蓋價格不同 請直接聯絡我查詢💥

😄Whatsapp 傳送門😁Chris
ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

⭐續約⭐轉台⭐新號碼都有優惠⭐

💥優惠均受有關條款及細則限制 ^
💥不同時段會有不同的優惠^

中國移動CMHK全速4.5G 真無限800Mbps 月費低至$188，無限數據不限速 轉台再加送$200電子交費券
本地全速4.5G速度 15GB數據$128，送2GB大灣區數據。

隨時可whatapp查詢🔥
⬇ 24小時熱線：
💖Ken

🏆🏆🏆🏆🏆🏆
👍👍專業推介👍👍
中國移動 4.5G全速800M計劃
比門市優惠同更抵

⭐計劃1
$188 4.5G全速無限上網不限速
✅送2B大灣區數據
✅轉台免$18行政費
✅轉台送$200電子繳費卷
✅扣除電子券平均月費$179

❤️計劃2
$128 4.5G全速15GB+其後無限384KB
✅送2gb大灣區數據
✅送一卡兩號
✅送IDD 1597 200分鐘
✅轉台免$18行政費

💥計劃3 沒有FUP限制
$298/100GB大容量數據
✅每月6GB大陸及澳門數據,
✅無限本地分鐘
✅中國內地及澳門免費接聽
✅每月100分鐘身處大陸及澳門打出電話
✅轉台送$200電子繳費卷
✅平圴月費$289

-----------------------------
💥中國移動香港📶🌀 5G網絡正式登場📶
CMHK擁有最多5G黃金頻段覆蓋率達87%覆蓋
全面無縫的5G覆蓋🚀📢📢

🔥最新極速5G月費優惠🔥
1️⃣$198/30GB 其後無限1Mb（5G網速）
✅每月3GB大陸及澳門數據
✅送$500手機卷 購買5G手機
✅無限本地分鐘
✅中國內地及澳門免費接聽
✅轉台免$18行政費
✅轉台送$200電子繳費卷

2️⃣$298/100GB 其後無限5Mb（5G網速）
✅每月6GB大陸及澳門數據,
✅送$1500手機卷 購買5G手機
✅無限本地分鐘
✅中國內地及澳門免費接聽
✅每月100分鐘身處大陸及澳門打出電話
✅轉台免$18行政費
✅轉台送$200電子繳費卷

3️⃣$398/200GB其後無限5mb（5G網速）
✅每月10GB大陸及澳門數據,
✅送$1500手機卷 購買5G手機
✅無限本地分鐘
✅中國內地及澳門免費接聽
✅每月200分鐘身處大陸及澳門打出電話
✅轉台免$18行政費
✅轉台送$200電子繳費卷

4️⃣ $498/300GB 其後無限5Mb（5G網速）
✅每月20GB大陸及澳門數據
✅送$1500手機卷 購買5G手機
✅無限本地分鐘
✅每月500分鐘身處大陸及澳門打出電話
✅中國內地及澳門免費接聽
✅轉台免$18行政費
✅轉台送$200電子繳費卷
💥💥💥💥💥💥💥💥💥💥💥💥💥💥💥
⬇
-----------------------------------------------
中國，澳門數據可以唔洗翻牆
自由使用FB,Whatsapp,Youtube,Gmail
方便經常往返大陸，澳門既朋友仔
🇨🇳🇭🇰🇲🇴🇨🇳🇭🇰🇲🇴
4.5G大灣區✈️三地共用計劃
中國，香港，澳門

$358/30GB數據+無限上網
其後128kb
$288/20GB數據+無限上網
其後128kb
$198/10GB數據+無限上網
其後128kb
$148/ 5GB數據+無限上網
其後128kb

💥選擇大灣區計劃💥
✅轉台免$18行政費
✅一卡兩號大陸號碼
✅中港澳 免費接聽
-----------------------------------------------
🌈🌈🌈🌈🌈🌈
基本優惠🎖4G計劃

$88 4G無限上網 2M速度
（4G不限速任用數據）

$88 4G速度
5GB數據+無限上網其後128kb

$108 4G速度
10GB數據+無限上網其後128kb

-----------------------------------------------
🔊🔊🔊🔊🔊🔊
學童優惠🎖4.5G學園計劃

$128
15GB數據 4.5G速度
15GB其後384kb
送2GB 中國，澳門區數據

$108
5GB數據 4.5G速度
5GB其後384kb
送500MB 中國，澳門區數據

💥以上學園計劃送以下禮品💥
✅包 IDD1597 200分鐘
✅包 一卡兩號大陸號碼
-----------------------------------------------
🔥隨時可whatsapp查詢解答難題
⬇ 登記專線：
黃先生
員工名稱 黃先生/Ken
員工编號 DCBAMTB076
🌐上門簽約不用門市排隊🌐
本人為有線寬頻員工 ,有線寬頻是中國移動香港之特約經銷商

⬇ 24小時熱線：
💖Ken

⭐⭐⭐⭐⭐
24小時隨時約時間，客人指定地點簽約，隨時約隨時到。
👍專業跟進👍
😉包你用得放心又開心😊

無良sales唔好再呃人啦
4.5G無限plan夠膽死用夠20GB就鎖5mbps
仲好意思話真無限
千祈唔好用3

[推到解鎖速 未上台唔好上] 3HK真無限4.5G plan 過左15GB/20GB就會鎖喺5mbps！！

3台 無限plan苦主入

月頭未用夠20GB

月中用夠20GB即鎖5mbps

有晒證據 仲點抵賴 3HK我屌你老母